點睇啲人搭地鐵嗰陣將睇完嘅報紙放喺位到走咗去

每朝返工都會見到有2~3個位放咗報紙喺到 跟住啲人上車嗰陣明明得返報紙個位未有人坐 但係就死諗爛諗好唔好坐落去 又唔想處理份報紙
如果就畀第2個人拎起報紙坐低咗 / 直接放棄唔坐 齋企

有啲國家都有呢個'文化' 上一手將睇完嘅報紙留喺位等下個再睇
某程度上係相對地環保(雖然報紙量一樣冇減少 但係一份報紙被讀嘅數量就增加咗)

其他人又點睇呢個舉動

係香港留報紙係座位班人
係自己懶得帶走份報紙
而唔係環保囉

九成都係死廢老

根本就係
仲吹奏乜將份報紙俾人
分分鐘上家帶埋份報紙去痾屎

如果係你遇到嘅話 你會選擇坐落去 走再帶走份報紙定係寧願唔坐?

冇吹奏過 亦冇需要吹奏 我帶出其他國家有依種文化唔代表香港都係

地鐵見到根本一群港豬，ON99咁未撚訓醒

要霸定位一陣坐返

應該限制免費報紙發行量
唔環保
啲廢老排隊拎去賣

朝早7點後好心咪派免費報紙

好撚多廢老廢中坐車霸左幾個人嘅位大模斯樣係度揚份報紙睇

明明已經人人有部Smartphone